一人一個00後唔識嘅舖頭名

我先

哈迪斯
泰琳電器
蓮香樓

我識喎傻仔

利申：00後

jack in the box? 記得細個游完水會去創興地牢食

明將？

粒粒雪糕？

樓豬係咪想講自己係90後?
利申 識悅來客棧

Uright

東東雲呑麵

無錯

賣飛佛

海底撈

當年衰咩全線收皮?

點會唔識

八佰伴？

個陣泰林執笠咁多新聞
btw u-right

楚留香

八百伴

大丸

佐敦間舖頭仲喺度掉空

YES station

人氣町

其實我覺得佢讀音冇問題

三越百貨

西武百貨

仙跡岩

地利店

時興隆

大丸
cheap之堡

歡樂天地

華香雞

U2

蘋果速銷

Wendy's

綠野仙蹤
你啲焗飯好撚難食呀屌你老味

大大百貨公司

吉之島

crazyroomm

裕記

瑪利奧餐廳
蕉葉咖哩屋
陽光一代
柏奇玩具
Micro Planet
Planet Hollywood
威威
Wendy's
Jack in the box
Hardee's
Red Box
Green Box
加洲紅

香港家樂福

元綠

點解農場餐廳都冇人記得

一人一個90後唔識嘅鋪頭名

我的餐廳